%-----------------------------------------------------------------------------%
\chapter{\babSatu}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Pada bab ini, akan dijelaskan tentang latar belakang dan permasalahan yang diselesaikan pada penelitian ini.


%-----------------------------------------------------------------------------%
\section{Latar Belakang}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Point-Point:
- Explain kata chatbot, and how it affects the people
- Show the current shortcomings of the chatbot, propose several task that can be done to improve them
- Show that in this paper u want to focus on how grammatical error correction could improve a chatbot performance
- Show the research of grammatical error corrections in other languages, its better to show one in high resource language, and
 one in low resources languages.
- Also show the impacts of those research.
- Propose that the same can be done to Indonesian language. 
- Penggunaan grammatical error correction dalam system chatbot dapat meningkatkan
 success rate dari suatu chatbot. (citation needed)
- Selain digunakan pada chatbot, grammatical error correction juga dapat digunakan sebagai proofreader
 yang lebih powerful ketimbang proofreader biasa yang sudah ada. (contoh in english probly)
- 

%-----------------------------------------------------------------------------%
\section{Permasalahan}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Sebutkan permasalahan penelitian Anda dari latar belakang tersebut.

%-----------------------------------------------------------------------------%
\subsection{Definisi Permasalahan}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Berikut ini adalah rumusan permasalahan dari penelitian yang dilakukan:
\begin{itemize}
	\item Bagaimana cara membuat pertanyaan penelitian?
\end{itemize}


%-----------------------------------------------------------------------------%
\subsection{Batasan Permasalahan}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Berikut ini adalah asumsi yang digunakan sebagai batasan penelitian ini:
\begin{itemize}
	\item Salah satu batasannya adalah, ini hanya \f{template}.
\end{itemize}


%-----------------------------------------------------------------------------%
\section{Tujuan Penelitian}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Berikut ini adalah tujuan penelitian yang dilakukan:
\begin{itemize}
	\item Untuk memberikan \f{template} yang dapat mempermudah skripsi orang lain.
\end{itemize}


%-----------------------------------------------------------------------------%
\section{Posisi Penelitian}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Sebutkan posisi penelitian Anda.

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{pics/makara.png}
	\caption{Penjelasan singkat terkait gambar.}
	\label{fig:research_position}
\end{figure}

Jelaskan \pic~\ref{fig:research_position} di sini.


%-----------------------------------------------------------------------------%
\section{Langkah Penelitian}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Berikut ini adalah langkah penelitian yang telah dilakukan:
\begin{enumerate}
	\item Tinjauan literatur \\
	Pada tahap ini, dipelajari teori-teori yang terkait dengan penelitian ini untuk mendapatkan konsep dasar yang dibutuhkan dalam mencapai tujuan penelitian.
	\item Analisis implementasi dan kesimpulan \\
	Pada tahap ini, digunakan studi kasus untuk analisis terkait kegunaan \f{template}. Setelah melakukan analisis tersebut, ditarik kesimpulan keseluruhan dari penelitian ini.
\end{enumerate}


%-----------------------------------------------------------------------------%
\section{Sistematika Penulisan}
%-----------------------------------------------------------------------------%
Sistematika penulisan laporan adalah sebagai berikut:
\begin{itemize}
	\item Bab 1 \babSatu \\
	    Bab ini mencakup latar belakang, cakupan penelitian, dan pendefinisian masalah.
	\item Bab 2 \babDua \\
	    Bab ini mencakup pemaparan terminologi dan teori yang terkait dengan penelitian berdasarkan hasil tinjauan pustaka yang telah digunakan, sekaligus memperlihatkan kaitan teori dengan penelitian.
	\item Bab 3 \babTiga \\
	    Apa itu Bab 3?
	\item Bab 4 \babEmpat \\
		Apa itu Bab 4?
	\item Bab 5 \babLima \\
	    Apa itu Bab 5?
	\item Bab 6 \kesimpulan \\
	    Bab ini mencakup kesimpulan akhir penelitian dan saran untuk pengembangan berikutnya.
\end{itemize}
